﻿---
title: 'Abrechnung mit Kassen'
discription:
date: 2020-05-14
menu:
summary: '
Der Heilpraktiker kann nicht direkt mit Krankenkassen abrechnen. Nur in besonderen Fällen kann mit einigen private Voll- oder Zusatzversicherungen abgerechnet werden. Daher ist in den überwiegenden Fällen davon auszugehen, dass die Kosten selbst getragen werden müssen.'
categories: [one]
tags: [two,three,four]
image:
draft: true
featured: true
weight: 1
weight_front:
weight_print:
intro_image:
intro_image_absolute: false
intro_image_hide_on_mobile: true
---

# Heilpraktiker

Der Heilpraktiker kann nicht direkt mit Krankenkassen abrechnen. Nur in besonderen Fällen kann mit einigen private Voll- oder Zusatzversicherungen abgerechnet werden. Daher ist in den überwiegenden Fällen davon auszugehen, dass die Kosten selbst getragen werden müssen.



## Weitere Möglichkeiten

Die Abrechnung mit Kassen ist aber nicht die einzige Methode eine notwendige Psychotherapie zu finanzieren. Dazu entsteht demnächst eine weitere Seite, weil es an einem Überblick fehlt und es immer wichtiger wird die Finanzierung durch andere Träger zu realisieren.
